去Ikea有咩係必食？

次次去親都食蔬菜薯餅
但身邊冇人鍾意食

好食

正

蔬菜薯餅，肉丸，牛扒，湯都好好食

無左馬肉好似無咁好食

街夜 肉演

薯餅真係好正

meat ball

BILLY Bookcase

任斟糖水

熱狗,肉丸,爆谷

食家俬

垃圾都成班人9狗衝

一個熱狗餐 跟手飲汽水飲飽
申利 素菜丸

次次去都極多人
根本食唔到

蔬菜薯餅

素肉丸

芝士波 不過唔係成日有
但配埋個醬真係好好食
同埋杏仁撻

乳酪雪糕

薯餅正呀

曹格

肉丸 啲醬真係超級正

蝦

忌廉醬+小紅莓果醬

屎
平都冇用
跟本唔值呢個價

肉丸
煙三文魚

熱狗

早餐（11:00 前）

豬手

前排有個早餐有芝士醬好正

薯餅每次都要食兩三個先夠

肉丸，薯蓉
啲汁

凍蝦杯

點解無人講雞翼

39元拼盤

個薯餅真心一流

肉丸

好食呀呀！！！！

柴皮

勁抵食

白蟻都識上連登

btw佢d 蜜糖腸好撚正脆卜卜又甜甜地

肉演

執人地食剩嗰D

meatball

屌，冇人講Yogurt，好撚正喎

薯格 薯餅

依家好似無雞翼？